大家已經有幾多日冇洗頭

我先三日
又冇出街又冇洗頭
而家開始feel到痕痕地

點解可以唔洗

唔出街洗嚟做咩
又要吹麻鬼煩
而家一野撥晒去後面就得

油頭毒撚

唔好咁啦

日日都要洗

日日洗

好撚臭 天氣又潮濕

Home office 己經1個星期冇沖涼了，反正冇出汗

你咁講法涼都可以唔沖啦

隔mon都聞到喇